頭先搭地鐵...

真係成架車你坐晒 聽唔明佢地講乜但應該係巴基斯坦印度個d

:

阿差